[英超返黎啦]曼城球迷吹水區 53

CREATE THE FUTURE

THANK YOU JOE AND PABLO

曼城球迷墨寶

曼城門水塘

Ederson.M

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

咩事

斷線

我都彈左

斷左

仲踢緊?

得返我水耶

？

走場?

走啦

垃圾ser

走會唔會當輸

有機會贏

仲要唔係斷哂全部人 係斷幾個

我踢踢下等左成粒鐘都無人黎幫

對面唔夠踢玩ddos

唔慣冇我坐陣呢

sane入波

做咩變返1:0

win

刺激到

個龍

個入波真係千辛萬苦

67個打3個都豬

比人射j

sor

靚波黎

對面技術幾好

對面d傳波走位好靚

對面全隊識玩

起馬d2

果球冇得唔剷 唔漏得

對面d進攻好立體

Last

水貨唔好上哂去啦 人地攻緊你都唔落返黎

佢呢場擺明鳩玩

人地大轉邊去右邊 你留係左邊冇用架

呢場對面太撚勁 唔係我地個level

有時掛住睇個波唔知自己走左去邊

全部水平都好高 對面都鳩鳩地咁玩下我地

應該都夾左好耐

會見到對面底線有條友

波追

1

都要落腳封架啦

咁樣護空門 食屎啦ea

咁都救到

黃耶射波可唔可以禁大力d

果球直線以為有

Sor

可能太夜 大家冇乜精神

波追都中柱

聽日再加油啦 早d休息 聽日屠完李城再屠pro club

加野

聽日再玩

太攰 我都玩得唔係幾好

想踢前

聽日見

我訓了 聽日再玩

我都off啦

你上黎 我落返中場

我踢前冇咩表現

我腥同哥狗奪得10月份最佳球員同領隊

兩隻都係狗

丁力>腥

屌啦成二百幾咁撚貴

今晚隊長出唔到就一係出擔泥 一係出文加拉

哥狗話獲加都打中堅

Pep Guardiola has revealed the young midfielder (Phil Foden) will not be loaned out during the January transfer window because he expects him to be involved in the Manchester City first team in the second half of the season.

科仔

How about 我愛將 Diaz

新人留名

改名狗

有咩5會？

mexes退休了
連登8cmexes幾時收山

阿古路:邊撚個黎?

記者會哥狗話有文加拉、隊長，肺癆同獲加都可以打中堅
咁adazxcsdhfsdfdvxbs呢

綠帽9

今晚終於有波睇 餓左成星期

迷丹迷哥黨留名

career mode 1個season之後練到丹仔91 得21歲 再練落去應該勁過馬納當拿

ken狗funson hi

係咁訓練?

一週練兩次

以為向華

新人新post留名

佢退休我喊左

屌今晚冇得睇

今晚嬴波以後都唔好睇
水塘咪撚睇
廢龍改名做神鋒華迪燈一燈對面,下個月咪撚改我最域球員名

今晚無mandy後防

會唔會費奴中堅 yaya正選

哥sir話可能推walker中堅 丹尼閘

是！

否 !

好遊戲！

等我燈啦
我搞到文迪水貨傷到四月
我要華迪今晚未出場就傷

斷腳生癌比車撞死少不免啦

掛靴算啦
把口唔好咁毒

原諒8cm
原本已經得8cm兼有schizophrenia
琴日仲確診埋HIV

nursing 牙

今晚阿狗熬狗點睇
想阿狗贏頂撚住班熱狗

基本常識黎
洗唔洗nursing 先至知

死鏝狗 咁撚毒咒鳩人
明明都穩贏仲要咒人

有冇睇會然名
阿古路鈀迷黎

我李城迷黎
都覺得哩班鏝把口好毒

有冇人打陣機等睇波

應該睇唔到

好地地邊條友識思覺失調既英文牙

入人狗竇屌人, 你係咪傻鳩黎?

阿妓 link 有無人睇

acestream://a4ad2794ea86ce35a52e3eb6af45d9d2534aa288 [HD]
[Матч! Футбол 1 HD]

俄佬臺

貼LINK搏咩?想我多謝你?

喺 想溝你

>3<

😑

唔知有冇隻揪睇

大炒對面 4 5 6

咁你係邊面

買左鏝今晚讓球半

想買但驚燈

唔準質疑我既忠誠

今晚支持雲爺爺

拉卡好撚顛 走位好靚

可以走斜小小
近柱撞入

廢物一件 咁都入唔到

山犬嬲到 過黎咪大把波入囉

嬲到跳起

1:0

系米OFFSIDE

戲透

正
哩場打死都撐阿狗

是

山狗咁撚茅
咪撚黎啦

黑得好, 一人一場

你因著又比人Cap牙

其實有無人一早就唔想山狗黎
丁力勁過佢啦

阿奴頂撚住

我支持佢地黑熱狗牙

啱牙
利申迷丁

入多兩球啦

屌你老母

熱狗無卡頓保
仲有個癲恩睇撚住
叫阿狗點頂牙

冇佢位置

青係咪有咩誤會

山狗入波 快手斷腳啦佢

2:0
山狗

買幻齒啦

20

反山又輸

你地有冇諗過delay既感受?

唔好入黎咪得
我咪係咁

爭冠有冇得激烈小小

死獌狗

獌狗今晚失分我改名做我愛阿古路

冬季轉會，買佢過黎

2球offside

第二球冇越

又黎？ 仲未幫我含

落底個球冇咩??

手唔算

咁冇野啦

阿記黑得好啦
前季熱狗黑我地兩場唔洗還咩

你做咩改名？

佢要燈死華迪

不了 今晚又入3球

垃圾鏝咁垃圾
華迪點止入3球牙

講得好

牙路又咬熱狗

忍左佢地好耐

爺爺

Link?

屌
原來阿路係咁開post

City XI vs. Leicester: Ederson, Walker, Kompany (c), Stones, Delph, Fernandinho, Silva, Sterling, De Bruyne, Sané, Jesus

差阿古路就FULL TEAM

full team

阿古路已經係最佳位置

隊長

Full左啦

Delph又左閘？

隊長唔知可以頂幾耐呢

仲記得6分鐘傷出

今次7分鐘

仲要係對新特蘭後備上陣

隊長摸摸大脾內側我都會嚇到標屎

我都係

我見佢拉襪都驚

我出場

I仔倒戈

2&b第一腳就醫院波

有得出先算啦

隊長入波我退出lihkg

gun

山狗做乜撚野剷草

太high

屌佢入1球咁high

有冇 sopeast acesteam link

allin左100k落曼城

咁多位手足覺得有無問題

無, 贏硬的

原來獌狗而家同阿狗差1分

Rj都要驚

可能係有濕疹或者生癬姐

開波開波

報到先

廢癲第二百場

黃絲

一開波load唔到

hi

腥個頭搞咩

我入波我自拍show 身材

公司

好彩

好彩唔洗紅

要半場先睇到

咁快想沖涼?

睇過哂啦

又黑哨

隊長差D紅..

紅都無得嘈

好過傷出

又黑一次

好彩石頭追緊平排,唔係當最後一名防守球員

唔係最後一人

咁都唔紅 好彩

無紅偷笑

比黃係人情
比紅係道理

冇人

咁都鏟唔斷佢對腳

李城黑哨，明明係華迪隻腳撞到隊長到

今場唔洗睇冇一條link load到

明食佢 100%紅

碌柒啦你 死返出去啦

隊長果下好彩唔係最後一人咋

但唔係最後一人, 明剷斷佢腳都係黃

係咁噓隊長

幾驚5分鐘就頂唔住

配合你地又係吠 鏝狗真係on9

bq緊q機 ?

你係吠

係唔係都紅啦 咁樣剷 痴撚線

入人狗竇吠下吠下咁, 唔知醜

你講咩撚野呢

鬼叫你同我打緊

太耐冇踢

班獌又話我地黑啦

用緊手機？
好正常咁睇緊

丁力回來了

丁

睇波啦你

丁力

用手機網load血台 用宿網會ban 之前大戰都係咁用
今日又少link 又難load

隊長好似肥左

之前李城剷到施華阿古路重傷都係黃牌

今場丁力進攻中心，下下都攻右路

丁力快撚到痴左線

而家似係隊長標 石頭包？

有無sopcast link

緊係，隊長黃左
佢包咪無得超技術

華狗咁都唔斷腳

應該鏟斷佢

最好分離式斷腳

自己跑跑下就會斷十字

有無順link

360直播

search reddit soccer

李城班狗撞夠c華末

嚇撚死

華迪要斷腳生癌啦

以為隊長og

以為og嚇撚死

以為own goal，心都跳出黎

眼神防守

我都以為係

隊長都係返後備席啦
我地今季未團購平安鐘架

睇到了，唔該咁多位

腥

刷存在感

廢龍又比人jer🙂

水貨請問你幾時有得出

垃圾時間

廢龍得罪左B華

明明得蛆狗一個jer我，成班友跟風

施華

cwa射波好細力

解圍

可唔可以俾國家隊施華我

比個國家隊阿古路你，加隻撈

李城一對住我地又特別上力

丁力差啲

我要國家隊施華

依班賤種全部老母做雞

靠阿古路你死左啦！！

丁力好似想拍入去咁

爭小小

成個人飛埋去

隻手去先

今季哥狗個look好有廢中feel

牙丁d入楔好撚勁

廢龍隻腳真係好大力

㩒地波應該入左

入到先講啦

反丁: -6/送到埋嘴邊/我阿婆都識入

叫佢傳好D先講啦

耶穌好沉

吉清今日咁早蒲頭

沉得過你

唔訓痴撚線

石

換阿古路啦

死火

石頭

唉 仆街 石頭傷

幫你咋笑

牙石咩事..

文加拉來了

仆街了

仆街了石頸傷埋

石頭大撚獲

石頭比隊長傳染

呢d應該拉傷姐

屌

真係大獲

臭閪了

屌你大腿內側 曼城中堅都有遺傳病

孟加拉

失分唔緊要，但唔想輸比李狗

斷腳死啦垃圾屎東斯 咁都可以仆低 英超喎

黃左既隊長+文加拉

文加拉

又係國際賽

爽 可以睇到辣殺獌收皮之日

睇MANGALA表演啦

加埋隊長

認真睇石頭幾靚仔
想含

屌 都叫左係隊巴唔好玩咁癲 出事啦

你老母生性病死

文加拉要證明自己 另一個大夫

入錯狗屋

隊長黃左+文加拉

molamola

佢全家算啦

李城用念力搞到stones受傷 要求球証比紅牌

MANGALA撞撚死班垃圾

屌而家先睇到石頭傷

奧達文迪呢

停賽

停賽
Btw你又係邊位funson

手球喎

待宰的最域

唔好又傷幾個月呀

e個反擊時候 耶蘇都係冇左人

頭先反擊第一點咪耶穌囉

walker今場比人撚

公司都唔知頂唔頂到幾個月啦

夠快就撚到佢

盲反

石頭之前有無傷過依個位？

丁力今日唔得喎

好似無

吉清係度
小心講野

我地用返反擊打李狗仲work

屌 垃圾李城上晒力咁

丁力咁早傳

e隊撚樣對我地先上力

賤種波

被人block哂d出ball

好似我地欠佢全家咁，正食屎狗

經過上場出波有陰影

今場大夫做到好多野

對住我地係咁粗野攔截

前面成班腳軟，腥要換走啦

撲緊番屋企 希望睇到下半場開波

你唔係反丁反耶咩

有隊長都唔睇，假鏝

順手買個平安鐘黎

我迷丁

真鏝睇文加拉

sane 今場d傳中唔掂

文加拉加盟咁耐入過波未

一個夠唔夠？

對面除左舒米高都要斷腳陷家剷

冇都唔重要，唔好俾人中出就得

全隊啦

後防光頭三劍客

施華返黎曼城真係唔識射波

未

計埋費奴四個

舒米高個隻斷埋落華狗到

舒米高唔洗斷，華迪代佢斷雙手

趕得切睇半場

馬列斯ok?

文加拉打咁前

孟加拉都有波射

孟加拉拍落去好巨型

飛機

好耶耶feel果下

冬天真係要買中堅

差啲有

佢副body真係

話時話文加拉唔係著20號咩？點解轉左15號
邊個勁人著左佢件20牙

水貨

嘩 屌你老母靚到

Goal!!!!!

屌你老母喇

點解李城對我地特別勁

呢球贏丁力

靚到

0-1

好撚有疤狗味

靚撚到

goallllll 耶蘇

痴撚線

反丁又輸

痴線

依球tika tika好靚

組織靚到

邊個比施華咁靚

收皮啦
屌你老母

沉左成場 一腳就搞掂

丁力靚交

我一上水就有波入

我丁咁都傳到

大夫

丁力 主攻amc

不得不承認耶狗係幾勁
覆蓋面好大

正
牙路可以全場休息了

丁朗

岩呀 驚牙路又暈

have mangala have party

耶穌係咪同阿古路kane都係八球

丁力可以替代施華同唔訓了

丁力入一球就完美

見到我未

今場無得反丁

成個廢老咁 行兩行又見暈

牙路90分鐘換出黎雙腳剷落華迪隻狗腳度啦
好似剷雷斯咁剷

有矛ace lin
唔係好掂

岩岩開個ACESTREAM 出黎就見到施華接應個走位波

丁力呢腳掂 保持住啊

踩屎忽

入埋山齊士都唔洗買

手術刀丁力

大衛迪達寧

屌奶星丹比利隻死黑鬼假鏝黎
去左睇疤

買過黎打丁力後備 水貨借出去

話左

Jesus : 望望旁證先，Yeah!

睇個名都知25

死黑鬼養唔熟

咁都比到機會你

打邊路既都唔係好人

呢個入球應該會成日出現係youtube highlights

c華9助攻

好彩我丁今場做playmaker

雲爺爺好似話要丁力加錢先可以換山狗

屌佢老母

你呢句得罪好多人

斷腳啦仆街仔

清高

手都要斷

25腥最好既例子

斷頭

佢真係傻撚左 如果真係要山齊士
一月已經可以同佢簽合約 7月1就0轉會費自由身加盟
一蚊都唔撚洗比雲加條死傻閪啦 仲要加錢
雲加條傻閪貼錢就差唔多

咁撚惡

兩邊一齊睇緊牙 屌奶星 -.-””

依邊有tika tika你睇
果邊得回塘牙蘇

躝喇

巴鏝一齊入波

g持雲爺爺

等免簽

就咁60m買就ok
反正我地多錢
要用人換就不了

咪
痴冠軍

丁力後生,大把貨啦
山齊士點計都唔值

班獌狗酸到

買我ok?

山狗似更衣室炸彈

買返黎打腥同丁力後備唔錯

一陣又要加人工又要笑鳩自己友 不了

買我啦

仲要一月比錢都無得踢歐聯 根本就唔急要
一諗起七月一日 奧燒山狗自由身走就好撚爽
黎唔黎曼城都係其次

留返疤喇你

你未夠班呀小朋友~~~

下半場劇本
神峰華迪連入三球
大演帽子戲法
李城3-1反勝垃圾鏝

買FEKIR 啦

奧燒未必走
不過唔走都要比350k人工
好on9

躝啦

一陣證明你睇

有文加拉真係咩都有可能

馬列斯斷腳

酸咩

一味黑鏝前黑鏝後
又話英超做比我地

證明左更加唔洗買

Ching sick ball

哩句真
哩粒真係炸彈黎

馬列斯會然同球員一樣咁on9
係咁R大球會買怇

今場又黑咩 隊長果下？

呢個真 11場11球 前場全能攻擊手

李狗都有一球手球無吹12M啦

人地依家做緊正義g師波台風紀牙

又話今季我地真係黑左好多
叫我地做黑鏝

屌收撚皮啦魔性隊就

班垃圾4424咁多年有咩資格講

食屎啦後備仔
場邊執波啦

岩岩果球入波可以J一年

贏波先j啦

十年

阿根廷靠你同球王了 爭氣plx

係呀係呀上場隊車狗咁撚茅紅都冇張唔撚黑好撚正義呀
黑哨都要入到波先得架，你黑哨都輸幫你唔到喎

淨間輸埋比紐卡素就唔妨唔黑喇

我咪球王

屌 唯有一陣睇highlight

有咩開心得過見到獌狗發狗瘋

我career mode求其練一年都球王級

人地今晚有兩巴復出 魔性澎湃 實456找卡數

其實無乜特別, 都係傳傳傳再射咁樣

發完狗癲再輸波

有咩開心得過見到獌狗笑人地黑

假鏝又唔睇要睇HL

仲有一個巴 泊大巴 一齊就叫大三巴

足球都無乜特別 都係傳傳傳再射咁樣

知喇

好撚好笑

水貨無場出好燥底

。。。

幽默感既野...

你夠無

水貨你傳定射都咁垃圾

你都無得出

還返件20號比文加拉啦後備仔

水貨喺咁

黑鬼係咁

丹仔搞笑方面幾有天份喎

轉jer水貨啦各位

thx

我岩岩暈完要休息下

神龍

最好對獌狗個陣黑鳩埋佢，反正班獌狗咁鍾意黑哨

真係唔識死

仲要大炒多次

還返件20號比人啦水貨狗

牙路轉行賣保險應該有得做 一時又炒車 一時又暈咁

新黎搶人號碼又要踢唔起

下季拎10號

咁快去紐約城

文加拉D傳波勁大力

基羅納炸

Kdb

嘩屌你唔訓

返去睇疤喇

0-2

橫濱ja

基羅納咁勁佢去唔到 去養老差唔多

kdb

想射死人咩

屌 痴撚線

唔訓係咪on9

唔訓勁撚到

哥狗終於識笑

遲返屋企果d睇少兩球世界波

咁都唔入

耶蘇

jesus

護空門加靚射

差d 入

你班仆街 丁力個球又捧到上天 KDB又J到出血咁

屌 我以為又入多球

耶狗躝

班獌狗又發癲啦

墨爾本城收唔收

係個笑話

耶狗！躝！

還！我！阿！古！路！

耶蘇呢球真係

而家先睇到入波 kdb

有預感腥腥會入波

你可以睇埋耶狗點廢

耶狗跟丁力學下野啦

唔好咁激動，小心又暈低

入兩球哥迪仲企曬出黎皺眉 指手畫腳既

呢位Ching仲算唔算睇直播

施華腳

施華差d

希望有文加拉唔會搞到輸兩球

無次入

我都想睇到直播 個網咁廢有波睇以經好開心

cwa啲射ball

躝啦疤狗

腥啲出波有待改善

佢打緊曼城唔係西班牙

鈀狗

死獌狗個post好撚靜

講施華壞話真係想死

又話我地黑啦

死獌狗又話一早應該紅 黑 4424

獌：唔係一開始黑走左張紅牌，垃圾鏝點贏到？

系

邊個都講得 就係施華唔講得

多謝班獌狗睇住我地贏波谷到臉都紅哂

賤種華迪

又要賴黑哨

希望唔好好似牙路咁暈低啦

真係成隻狗咁

屌你老味

小心身體好

我J迪布尼J到腳軟

獌狗

水貨狗

推到咁

佢隻腳快過佢個腦

丁力扭太多啦

丁力好有喜感

屌 d配合好撚正

其實一開波3分鐘果張 放紅卡應該都算合理

丁力次次第一下cup得好靚，之後就柒

丁力成日想做波比cwa

同意

2球係手比佢扭啦 始終都可以屈速

孟加拉同大夫走埋一齊

李城都走甩左球12m

因為多數cup 左去左腳到 但係佢冇左腳 所以就收左皮

但係果張紅卡係好明顯 手球果下都有得傾

比得益啦on9

同角大一撚樣，爆唔到底cup左腳
之後又落底

傻閪華迪

同fifa球證一撚樣

九流射術

咁都可以越位咪撚打st啦

都入唔到

人地係勵志神射手牙

廢就係廢

華狗廢到

丁力又推甩

ching同vardy好大仇口？

以為仲係英超果年既華迪呀

喺咁jer鳩人

唔撚睇疾到 又要遲幾分鐘

依度全部人都憎李城狗

文加拉好想入波

賤種黎

@李城摘

終於有得睇

walker呢下

又offside

依條反骨狗

好撚型

都係入唔到

以前有邊個追到

原來我都慢成分鐘 btw walker夠勤力

迪米

靠zaba同高拉追

腥狗獨到

i 仔

sana 1扭3

老孫

腥狗

咁樣比25過左兩件

sane咁都突破到

i仔

反骨狗斷腳

仲有迪米

哇腥勁撚到

老孫上左神台啦

對i仔就寬容d啦

靜啦仆街，李城同我地結怨果時佢未出世

文迪係度打撚死佢

李城狗打人

咁咪即係唔關佢事

睇個樣似冇力 平時呢d 佢一定爆得過 都唔洗扭

死仆街你連i仔都咬 抵你水貨

屌你老母啦
係咪屌得少

佢打阿根廷打鳩文迪

會然路今日咁正常

i仔入波我唔會屌

屌，推人發老脾

ON9做咩無啦啦推9人

打人呀屌你老母 入多佢兩粒啦

i仔比人趕走姐

李城狗性盡現

I仔話晒係到果時成日救亡 水貨你反佢

曼城前鋒太多人 i仔本身應該都唔想走

i仔係曼城恩沙基

咪係 水貨你就係到痴冠軍又無貢獻

都係入唔撚到第3球

依加得返2個

真係波追人

仲記得佢第一場絕殺水晶宮我嗌撚左出黎

會然水貨代i仔斷中間隻腳

d撞牆好撚好睇

愛上哥sir未

我想幫佢含

口裡說不

丁力又靚走位

cwa個撞牆岩水岩力

i仔弱點太明顯，耶穌黎到更加突顯出佢唔適合呢隊曼城

屌你老母哥狗

唔識拆鞋帶

擦鞋都唔識

佢波底麻麻 係靠門前觸覺

施華後腳

有巴神既感覺

i仔可造之材黎
過多三幾年可以做中游正選

龜背

所以先話佢係恩沙基

天才

打鳩文仔

一陣去打鳩哥狗

一諗到之後幾場都要見到文生就想死

Ota停一場者

ota夾隊長

希望隊長硬硬淨淨 咁就唔駛睇孟加拉

哥狗又話比科仔踢下
點知大名單都無

咁就希望隊長唔好傷
文加拉唔識傳波搞到我地下半場無之前咁穩

對再下游d先啦

換人未呀仆街
80分鐘都黎緊

始終賤種李城係剋鏝 穩陣d好

到底文加拉生性定係隊長整季全勤難(

之後聯賽盃又係對賤種

水貨有表現

牙路無意外仲難

i仔波都控唔掂

見到i仔好心酸

之前都係咁

呢個真係正症

你講一講又真係

華狗有speed i仔有finishing

d波彈離晒幾碼
其實mendy都係
不過係佢d出波好好j同埋有速度

文加拉今場真係咁差咩

獌連迪懦夫正選

牙路兩樣都有

哥狗又儲印花屌你老母

牙路

牙路熱身

屌 又有推銷狗

我地要由後面開始猜個波上去
佢成日大腳清搞到我地體能消耗大左

落何定連迪路夫廢

識波

下場可以有5個換人quota

牙路依加撚有speed

根叔

我不嬲撐路

其實佢定位係咩？

文員

打字

有KDB 大腳又有咩好怕

沖咖啡

見到水貨上場了

全能中場

Bwa wor

丁力收工

起碼清到先 好驚佢派膠

打完飛機返黎仲係0:2

又出黎痴贏波

無波入

佢除左咁仲有咩作用

刷緊每次xxx出場都不敗既紀錄

遲早又有已數據j我鏝出親bwa都贏波

大炒：落黎入球錦上添花波
贏一兩粒：出黎橫傳

作為第四中堅唔多要求，只係想佢生性穩穩陣陣，留多幾年

係咪我幻覺
岩岩文加拉剷完之後跑返去後面果下好撚快

佢返國家隊叫拿樸迪過黎啦

Bwa一定冇腳好波
利申 冇睇

文加拉 不嬲都係硬件屈機 係軟件果邊唔係好掂

佢好似無以前咁荒失失

佢以前冇咁快架

laporte而家連國家隊都無得出 橙 個人覺得佢勁又後生

唔好比波佢控應該安心好多

如果哥狗好似改造丁力咁樣改到文加拉我就話佢叻啦

可以點改

水貨出黎回傳

改守龍

話左佢

冇撚用

駁腳

終於換kdb

試下過人啦 仲衰過角大

肥根

89分鐘 有閪用咩

水貨成世人最成功應該就係搵到我鏝做水魚

熱身賽踢過左閘，不過傷文迪仲有大夫

唔訓應該早d換走啦

次次贏緊兩三粒先出佢
佢踢慣養生波

2:0 60分鐘就要換啦

腥過唔到施華

水貨好撚廢呀

公司 大夫 肥根 三大文員一齊落場 夫復何求

水貨唔早啲比

你入唔到小禁區

阿路連出場既機會都冇

其實換肥根控場ok 佢有呢個能力

角大大力推過一個然後地波傳中起碼都叫有機會創造入球

莫講話小禁區

但係幾多年無入過

無所謂啦友賽玩左兩場要休息

廢閘出就冇得出大夫 最多都係出3個文員

放下有色眼鏡，尊重，包容，友善，世界更美好

森遜block 咗好多球

大夫玩埋中堅

助攻十場有一球掛

代表作係傳中點知入左熱狗波

黑鬼都睇你唔順眼呀你睇你幾廢

收皮啦 又反I仔又廢

垃撚圾

水貨啲創造力呢？

仲差文迪就四星連珠 堪稱天文奇觀

肥根後備都杯賽都交到功課
中場hold波造波都冇問題
但哥帥一場都冇諗過輪換比佢打下正選
成日出埋啲垃圾時間

2：0

完場訓教

我落去踢水貨個位都唔會有分別

快車期唔會唔出啦

打拿玻里咪正選

水貨係法甲就威威 呃到哂全世界以為又扭得又傳得 黎到英超

咁又收工

屌佢唔敢過人，咁撚錫身打乒乓波喇

睇埋垃圾獌點輸先啦

仲學人叫silva

額頭挫住水貨兩隻字，戴咩眼鏡都冇用啦

如果唔係過兩日對阿 應該都冇得出

星期三歐聯應該有既

我就勸你早日改名保平安

今季真係無乜邊隊會壓住我地踢
完全唔需要出費奴+肥根

傷得幾多次 都唔係有前科玻璃 一日唔扭一日都唔知你有乜用 擺你係後備都唔好怪人

我唔係勝利球迷

睇完波有冇pro

出黎唔係博表現, 喺樹踢養生波

有

肥根喺用黎hold波姐 佢比較全面d 可以保持比數 甚至再造攻勢

識波就唔會撐水貨啦

中場3個風格，肥根最踢施華個位最好

開季之前水貨串撚到

肥根有波底又有身位又走位 唔會輸施華好多

想睇埋垃圾獌

好難失分, 紐卡素

已經係lobby

就睇住佢點失分

如果cwa受傷既級數係b 咁肥根係z

打機啦屌

未沖涼 你地玩兩場先陣間入

有幾多個 玩得既入lobby先

我玩兩場瞓

聽日坐船過大海驚唔夠瞓暈

都差唔多要開新post

各位早抖

屌你咩

係條仔屋企無ps41

冇人打機？ 聽日星期日

入緊

星期六晚都冇人

聽日要番工牙青
我起碼兩點先番到
到時睇下仲玩唔玩啦

奧達唔去現場睇波 反骨仔

大家典睇我燈到華迪射都無得射

肥根呢

黃耶呢

咁你唔好改番mandy了

有冇多個？

佢不嬲反骨，耶狗都剷

所以i仔做得好

有名你叫，熱狗文迪

On 緊

無問題
我改做BenjaminMendy22
唔改做BenjaminMandy22

加d野先

岩岩沖完涼 搭半左右入

救世

人呢

依加入

你個球牙煙到呢

黎緊

死角

獌狗輸緊

大佬石

皇者獌

gayle

好波

班獌狗準備開始發癲嬲嬲豬啦

紅

下場有冇得轉陣

㩒錯鏟

咁得閒去開post啦黃耶

屌我開唔好爭

唔得閒同你爭呀打緊機

文加拉都勁過連迪路夫

[反哥又輸]曼城球迷吹水區 54

咁快開定
唔係應該係反丁又輸咩

仲推唔推哩個

緊係反哥啦 十連勝啦

打多個都0射門

唔係普巴復出會勁d咩

mybad

球世界波發瘟

我扭失 sor

入左 轉陣？

你想踢咩

出黎

你想踢咩[/quote防中 中中 攻中都ok

冇人睇死獌狗啊

any 波追

我未入

有人入左

...

入左

平時又唔見咁快有場

next

馬屎亞勁到

黃耶個前鋒位好危

2:1

向後傳點解會咁

石球直線靚到

前面個黑鬼好勁

終於有個似d樣既st

改名叫多哥佬啦

Bony+清高雙st

D1不是夢

bony邊有佢咁快

睇樣似多哥王子

nigga st

好撚難睇

對面都有隻sane

隻色好撚難睇

推埋個1001

1000